另外一個廢青，donald 侵入一入嚟，想知你上lihk用咗幾多電

屌上咗78%
你幾多？

你冇whatsapp嘅

頭嗰一兩日係89%

屌 得18

渣ga

開完podt就走咗去

用telegram 多
果然廢青，你都70幾

去咗睇ben 10

15

WhatsApp>lihkg